{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037724",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 이볼하우스풀빌라펜션(송어회)"
    },
    "text": "当ペンションはコロナ防疫規則を遵守し、関連法規に従って人数制限があります。 yp21. go. kr)で詳細をご確認ください。 このボールハウスは水清く空気の良いヤンピョンに位置しており、ソウルから約40分ほどの近い距離です。 中央線の電車を利用すれば便利に来られます。 ペンションは全部で6つの独立した棟で構成されており、各棟は2階建てになっています。 モダンな建築スタイルが特徴で、バスルームにはジェットジェットジェットスパがあります。 それぞれの客室は、1階と2階テラスでサンテンをお楽しみいただけます。 テラスからは中尾山の渓谷の水を眺めながら風景を鑑賞することができます。 これからはきれいな渓谷の水が流れ、後ろには美しい山がある風景と空間が私たちを待っています。 疲れた日常をしばらく忘れたければペンションに遊びに来てください。 ペンションは20時以降に入室される場合、予めご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションはヤンピョンに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何棟ありますか？",
            "answer": "ペンションは全部で6つの独立した棟で構成されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはジェットスパを備えたバスルームがあります。また、各客室には1階と2階のテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "テラスからは何を見ることができますか？",
            "answer": "テラスからは中尾山の渓谷の水を眺めながら風景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはきれいな渓谷の水が流れ、美しい山があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ペンションへは中央線の電車を利用することが便利です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへのチェックイン時間について教えてください。",
            "answer": "ペンションへのチェックイン時間は20時以降の場合、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ペンションの特徴はモダンな建築スタイルとジェットスパがあるバスルームです。"
        },
        {
            "question": "コロナ防疫規則について教えてください。",
            "answer": "当ペンションはコロナ防疫規則を遵守し、関連法規に従って人数制限があります。詳細はyp21. go. krでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "このペンションには何が備えられていますか？",
            "answer": "このペンションにはジェットスパを備えたバスルームと1階と2階のテラスが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 407
    }
}